[突發] 一手資料 雷公田發現大量解放軍

呃你咋 屌你老母
出番去啦蓋世保

點睇都似大帽山個面啲宿舍
btw
最近佢地調更係密左

係雷公田對出個到黎